我下場約左警嫂..

佢話老公今日出左去Stand by 話悶
我同佢食埋甜品就...
唔好怪我

今日冇運動 好緊火

我今晚都約咗個
佢話佢老公今晚要on duty要夜返
食埋個飯轉頭就上去

個仔有警犬養隨便射

我等緊依位 madam

狗乸3p

我約左兩個3p

識食清

老雞

你真識食
記玩爆佢三孔